銅記公園有狗扮示威者

冼志恆 陳浩俊！！！！兩人比狗拉 幫手呀

打狗救人呀!

香港人 返去打鬼！

Push